身邊有冇人改變左好多？

唔係話價值觀果d
係性格，行為，氣質等等都同以前唔同
變得好左

當個鮑比MK仔玩到黑過色碼#000000既時候而又發現個MK完全冇能力去照顧自己既時候就會變

之前學吓啲乖乖女朋友既氣質,再學幾句英文溝返件手都未掂過既毒撚埋單

呢啲例子起個社會大把